# channel-optimiser

## Цель скрипта

Добавить в AE_KeyTools (и, возможно, в другие скрипты, путем внесения метода в Утилиты) функцию оптимизации анимационных кривых. 

## Предполагаемый алгоритм работы

1. Создать на основе информации о ключах заданного анимационного канала кривую в сетке (на этапе тестирования -- в сетке слоя, в чистовом виде -- в невидимой сетке LM_MeshPreview)
2. Оптимизировать эту кривую методом mesh:AdvancedCurveSimplification()
3. Из оптимизированной кривой -- снова воссоздать ключи для анимационного канала (уже в другом, уменьшенном, количестве и с другими параметрами интерполяции)

## Порядок разработки

На первом этапе создается (уже создан) временный инструмент, в котором захардкодена обработка ключей канала вращения единственной кости единственного костяного слоя в проекте, предназначенном для тестирования. В этом инструменте есть кнопки:

* создающая кривую из ключей
* оптимизирующая созданную кривую (единственную в mesh-слое)
* пересоздающая ключи анимационного канала на основе оптимизированной кривой

а так же параметр Y_factor, управляющий соотношением радиан анимационного канала и координаты Y точек создаваемой кривой
